［入嚟接下一句］一齊作新詩

想不到在我身後

有隻躝路死惡狗

你看著身前的我

竟是弱智霍老師

脫下褲子讓他含

路人看到弟弟痕

ban

跪下吹爆把精吞

你那張舊CD

回味無窮滋味龍

屌 搞亂檔
龍汁雖吞留齒香